反彈已完 聽日公開處刑圖爺

聽日公開處決圖爺

有冇圖爺FANS

爸爸 dklm
好在一開市就放左66710

真心問，圖爺究竟有幾多錢可以輸

有返工對沖 冇得輸

力子

1611贏果d都有排比佢輸

一睇就知你係佢粉絲

輸左幾百蚊

因為升緊市 個個都股神上身

垃圾插略王
個個人9up佬上身

btw社帳衰左邊飯
仲行政扣留緊？

布巴

好像心臟血管gg左

又煙又酒 話無事就水狗你

咁法巴martin去咗邊？係咪兩個叫雞俾人行政拘留咋

今日果2個主持話佢之前win左百幾個，輸幾皮算係乜

夜期升緊

唔升點跌 PUT 佢老味

少少姐

27000put

聽日27000我LIVE 表演食屎

同您一齊食